女朋友17歲 有咩辦法係美國stay一年

諗住幫佢搞B1或者B2旅遊簽證，但見到最長只可以留6個月，仲要個海關批准先可以留咁耐，跪求大家意見。

屈蛇

你咩身份？通常都係簽dependent visa

我有F-1簽證，係嗰邊讀梗大學year4。

讀書

點解要留一年

佢讀完中學未架
17歲依家應該考DSE？

I20

I20 入 cc

留一年之後點？

因為佢政治原因過左英國，依家想過美國搵我，但係無讀書，做唔到F-1 visa，英國因為身份問題，唔打得工，同埋屋企問題唔想反香港，所以打算叫佢過黎美國等我照顧先。

無讀書好耐，一早出黎打工。

問題青年
面試好大機會唔會俾佢過
就算旅遊visa都好細機會
Income 都prove 唔到點去

如果淨係計prove income，我屋企人可以做下數。主要想知佢應該做邊隻visa或者有無其他方法過去stay一年。

無
加上你話做就做咩
你老豆老母又唔係佢親屬
Year4都咁天真

搞唔掂就揾移民agent啦， 冇謂拎女友個visa黎玩

即刻入紙結婚啦

英國係唔留得定點？

b1b2 入黎，同佢注册轉身份

同意
得一條路

即刻結婚

i-20入cc
好多都收，因為狗屎垃圾人都入到
或者搵野雞大學，平時番星期六日，平日打黑工

樓豬條傻西f1咋

根本就係easy access
17歲夠入cc
中學畢業都無都ok

本身係拎F1 Student visa, 結左婚
另外一半都係冇得Stay
要係岀F1 Visa 之前搞

講經咩
而家入得境咩？B1/B2都唔比入

有f2 visa，結婚呢招係work，用dependent visa
肯定好過tourist，因為單身女子仲要咁多baggage，有機會唔批

係咪姐係得送佢讀書依個選擇？

有啲j-1 visa program 係比錢搵sponsor就得 內容好似係intern+cultural exchange個類野

不如你settle down 咗先諗啦

一係幫佢報學校
一係結婚睇下搞唔搞到F2

美國17歲未成年要父母簽名

搭單問政庇走台灣定英國好 冇bno

之後係咪到cc 入大學又好易

高中有考 dse 中學畢業就搵 cc

ching 識食

台灣收政治庇護咩

有政治原因咪入境搞 ayslm

叫佢嫁鬼佬

申請visa一講話男朋友喺美國就一定唔批
唔洗諗

樓主自己F1都無身份就話叫條女嚟照顧人

B1/B2可以無限次往返, 即係你住6個月出境再入境就得
但問題係過關時肯定比人問

你有幾多錢同埋你點support佢先?
你有錢咪幫佢報community college攞F1
你地兩個想係美國發展咪叫佢開B1/B2入境申請政治ayslm
佢係英國攞咩VISA?

Pin this! Asylum! 開頭會好麻煩，但會有居留身份

落一落墨仔，之後自己識做啦

arrive by land 搞易d

重有最後方法，經 land 衝去加拿大搞難民
加拿大今年開始唔可以 deport asylum seekers from USA arrived by land

加拿大

俾番個女人哋喇...

F2 VISA
但你要注冊左先

F2簽證

你以為你讀完一定留到係美國？

之後咪一皮大家去第個國家

橋就我度 系就你屌

證據？

讀community college得唔得？

如果真係好緊急嘅 應該會攞到庇護 旅遊簽證延簽到時過到去有酌情權 你要講多少少原因先得喎
仲有落地諗住去邊度先

如果唔係嘅話一律F1+i20

冇人想知啊！走啦你。

樓主唔使理呢一啲人

等你可以拉佢屋企人呀？

拎f1仲難攞過b1/b2
除非樓主屋企人送幾十萬俾佢簽f1

大肚

呢啲case 有無錢都唔會批visa
死咗條心佢

每個月入幾皮落佢 bank account 話係 salary 邊個知

Agger 不過要證明有資金讀書先申請到F-1 visa

去到美國讀書都咁撚on9

著草都搵個門檻低少少既地方啦

[member]試下加拿大簽證[/member]

讀完都留唔撚到
仲要去抽visa

可能自己都咬緊老豆老母啲錢
仲叫屋企人造數

為左屌女可以去到幾盡

J-1 visa係批俾exchange students嘅 可以考慮申請去美國d高中做exchange
由於美國移民局嘅認知裏面你只係去exchange嘅 而一般exchange係個program完咗就要離境 所以J-1容易簽過F-1 至少佢要你證明申請時要有嘅金額都少好多(J-1你只要準備高中學費同住宿vs. F-1要你證明有至少一年嘅大學學費仲要你要有持續收入)

暫時睇落J-1呢個plan成數最高

去搵特朗普cctoy話佢會幫香港人

你自己都係F1基本上可以收皮
淨係講17歲 唔會比佢自己入境
除非佢有親戚係呢面

可以話睇你畢業典禮但今年分分鐘都繼續改做網上畢業禮
同埋就算有，佢最好跟埋你屋企人入境會好d

連入境都咁煩 仲諗留一年
除非佢都搞個f1

去墨西哥邊境做難民入

咁嘅話如果想申請J-1 visa做exchange student有d難。。。不如你索性儲d錢俾佢讀community college好過 美國嘅cc係公廁嚟 有錢就多數會批F-1

再唔係就要佢等到你畢業簽旅遊簽證參加你畢業典禮 到時證明到佢一定會出返美國境就得

依家都入唔到美國境
同埋講真每個地方都有黑工打

17歲無讀書做左幾年野
大家諗下當年中學通常係啲咩人連中六都讀唔完就走左

樓主鳩痕

你唔係以為人地真係會po俾你睇呀
你當個個都好似你咁弱智

真，第一個sem 已經要6-7 萬hkd

我知你老母做雞

你可以比證據證明佢唔係

你自己讀完都未必stay到啦

搵agent 搵工

學校d 有錢中五就去cc

可以試下 政治庇護 我朋友就係 做埋公民

讀個English course 就得

咁細過就打工咁慘？
仲咩唔讀SAT/AP？

可唔可以唔好咁撚低能？
求下你用下你個柒腦

旅遊簽證都唔批啦

憑乜嘢批到b1b2

stay一年係為左扑野？條女未成年喎, 有左o係美國都無$$生啦

是但去community college 讀一年

條女咁廢應該都讀唔到 cc

幫條女搵個鬼佬嫁左佢好過 la

美國邊度先 有d cc智障都收

轉頭話你拐帶未成年少女你到時就碌柒

未成年

搞大佢個肚，等佢係美國生仔，到時做美國人老母

以前啲大陸妹都係話有親戚／男朋友所以過去美國照顧住先
你當海關戇鳩㗎？照顧下就定居咗落嚟咁點算

真愛

笑撚死我

唔係所有cc都有錢就收？

Exact7ly 大把芝麻仁同越南人英文都唔識留係個度讀一世cc

樓主有無錢比佢讀一世

睇背景姐
我女朋友係美國人，申請visa時同入境問幾句就ok
d官唔係咁守舊，依家大把異國戀啦
最緊要show到你係去觀光，會返香港就冇問題

同埋重點係樓主又唔係美國人

呢個好笑

17歲你帶得佢走咩？

不過樓主個case係官眼中係可疑
如果連普通人都覺得有問題，d官又點會批
仲要係肺炎期間申請？

加拿大你用咩方法入境啊？

麻煩閣下比證據黎證實自己唔係狗

17歲仲理咁多 瘋狂中出啦

介唔介意講你女朋友係咩身份留係英國？如果佢想長期留係uk係應該要舉手申請政治庇護，但去美國先提出申請，會因為經過英國呢個安全第三國唔申請而出現問題

唔係個個都適合讀書嘅

結婚

其實仲有個問題
美國領事館一般都會要求簽證申請者喺自己嘅居住地申請簽證
樓主個女友喺英國先住咗幾個月
無論搞乜visa 都好 領事館都會以申請人同當地嘅connection 唔夠嚟reject
除非樓主女友喺interview 嗰陣convince 到個官佢係完全冇可能返到香港申請visa
(但係咁樣即係同個官講佢好大機會逾期居留)

所以唯一辦法應該係樓主過英國陪佢

Btw 搞visa 呢啲都係睇時運
我前幾年去美國summer program
有齊shittyu 同美國嗰邊學校嘅確認信
去搞visa 都畀個官撚到仆街
仲要將我個visa application hold 起咗要review
不過最後都批咗

真係睇彩數
佢要每個月都搵d人reject嘛
香港係唯一一個發達國家冇美國免簽
真係多得中國唔少要同班落後國家睇齊

咪撚搞鳩人美國啦

坐監

會check係咪from personal account

當年香港嘅b-1/2 visa refusal rate 長期低過3%
曾蔭權一同美國爭取要免簽
之後嗰年就即刻升到上5%
唔係突登都冇人信
如果香港而家仲係掛緊union jack 應該會有得免簽

Jm9

美國太驚中國人免簽過去啦
不過英國同美國又唔deal bno免簽

希望英國政府可以食住而家bno 個勢
爭取bno 免簽
(其實係ff)

你係男人呀完全唔同批法㗎

諗起之前又係有pair情侶 香港書都未讀完
就話因為政治原因去英國走佬 仲去問各大家長乞錢
後尾比連登仔踢爆原來佢地借反送中呃錢 又索K果啲
今次又黎單17歲書都唔撚讀就話政治原因走佬
上面又幾好人係咁覆樓主幫佢屌閪